［推呢個］ 所有街坊落樓排隊監票

各區已現人龍
全民監票！

快！

推

Push

我建議大家輪更，
上次立法會做過，
好撚悶，
睇睇下差啲瞓著

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

想問票站有防暴係咪正常？？？

Gogogo

過往一直唔會有，不過今年比較特別

push